過咗咁多年， 原來柏圖年齡先得.......

柏圖1989 年9月2日生日， 依家先28 歲， 韋利安都29歲， 奧斯卡同尼馬都26歲

佢踢會唔會好過耶穌？

如果當年無傷 宜家佢有幾多隻腳

有咩關係 耿笑開始

笑你老母 你腳都冇

on9 仔

過咗咁多年 樓主同盧比斯朋友隊已經拉埋天窗

望一望佢username 笑到仆街

你同佢日日69你估我無收到風咩

幾時先追到熱巴

米屈

知道比人屈既知味啦咩!!

屌你老母親節！！！！！

ig相全部旅行相

洋蔥 一講起柏圖就諗返起e條片

遲左入黎

呢球先經典